有咩方法可以逼走廢柴大佬

是咁的

我由大學開始就搬咗出去住劏房
原因係大佬娶左個大陸女人一齊迫係屋企
仲要生埋
我同女朋友完全冇私人空間所以搬出去

屋企本來有第二層樓收租
曾樓差唔多供完
我老母知道我出邊租屋就叫咗條廢柴去令一間屋住
嗰時我差唔多大學畢業 我老母想叫我返去同佢住

但我女朋友唔想見到我老母
唯一嘅方法係叫我大佬走
我住佢嗰間屋咁就唔洗煩租金

依家佢生埋第二胎 我早兩年問佢有冇輪公屋佢話排緊 但實際上都唔知佢有冇申請

正常來講呢個家庭申請要幾耐時間先會批
佢老婆應該未有身分證
點解佢咁廢就可以住私樓
我就要屈係間劏房
到底點先可以令佢走

負評做乜姐
比個方案我

係啊 fg第一年做野就買到樓叻啦連登仔

我依家係唔順氣
條友唔讀書做勞動階層
娶大陸女人仲要無錢生兩件
都有靚樓住姐

大佬比幾多家用？

當初你搬咗出去已經輸咗

相信係無
以前未結婚都係得兩千
依個佢老婆湊細路無做過野
仲有兩件

點解一定要同女朋友住

為左自由 唉
日日比人疲勞轟炸真係好耐頂
所以就算要死慳死抵都要走

多個人分擔同埋
佢屋企同樣無地方容納佢

同你條女生返兩件咪有樓住

你女朋友因咩事唔想見你啊媽

其實你大佬結左婚生左兩件, 住另外間屋有咩問題
唔通俾你住, 要黎做炮房?
你話果間樓你有份供, 逼走佢就應該姐
你大佬勞動階層
但係你無收入階層,
想同個女朋友住靚屋, 迫走大佬一家四口
咩角度睇都係你有問題

女朋友唔想見你老母
你應該考慮既係換女朋友

個陣我女朋友成日上黎
日子耐左好大怨氣
終於有日反左面嘈左獲金
自此之後無再見面

同意
冇份供講乜春

依家係佢根本可以拎到公屋而唔做
係咪佢做咩都應該體諒佢 幫佢
然後我就乜都唔洗 自生自滅
我都想結婚啊生仔啊
我唔係無收入，就算我講過可以比錢我老母當租比我 佢都唔肯

佢都無啊
即係做廢個個永遠都著數啲

你大佬個女朋友知道邊個先係自己既米飯班主
所以就哄你啊媽比層樓佢
你女朋友就同你啊媽過唔去
你係啊媽你會比層樓邊個

你女朋友真係on99
層樓你啊媽
佢想比邊個就比邊個
你乖乖地哄你啊媽讓層樓比你仲好啦

你屋企有兩層樓 但父母買

咁你阿哥生兩個四口唔通同埋父母六個住？

你同你女友婚都未結 仲同你媽咪炒大獲

我係你父母都唔俾間屋你兩個啦

另一個嚴格來講仲係外人

而且照你咁講原本間樓都無話唔俾你住

只係你條女唔肯 我唔知你條女係咪好有錢

但你屋企有兩層樓 環境都唔錯

如果同父母搞到咁僵 小心俾大陸婆搶埋你呢間

做勞動階層有乜問題？你老豆老母都係咁養大你 自己又唔係咩人中之龍學人企高地？

無樓學咩人溝女, 扺死